# Trivia

Trivia utilizando React Native y Expo JS

## Requisistos

- npm
- yarn
- Expo JS
- React Native

## Instalar las librerias:

-  Ejecutar el siguiente comando, en la carpeta del proyecto

```
yarn install
```


